黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事 黑警破壞香港法理 香港法理

呢首歌同榮光一樣
已經無乜點聽

次次黑警打完人都諗起呢首歌詞

蓋ching勇武